HKT48球迷區第56回:391026404850556163667173818384858796

HKT48，由作詞家死肥秋擔任總製作人、以福岡市為主要活動據點的女子偶像團體，成立於2011年，團名源自福岡的地名博多（HAKATA）

成員名單
Team H

Team KIV

Team TII

D3研究生

Youtube︰
【MV full】早送りカレンダー / HKT48[公式]

【MV】Just a moment [幸せDAパンケーキ]（Short ver.）/ HKT48[公式]

【MV】会いたくて嫌になる [やっぱりみたらし団子]（Short ver.）/ HKT48[公式]

【MV】僕の想いがいつか虹になるまで [さくらはなみく]（Short ver.）/ HKT48[公式]

相關網站

HKT48官方網站:

HKT48 Net Shop:

Twitter:

Offical Blog:
[/center]

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

唔打FAQ啦 反正都係球迷 有嘢問就係POST 問或GOOGLE啦

新單幫手買SET !

Amazon傳送門︰
早送りカレンダー(TYPE-A)

早送りカレンダー(TYPE-B)

早送りカレンダー(TYPE-C)

[center]唔講咁多 買曬佢就啱了??

092

HKT48春の関東ツアー2017 ～本気のアイドルを見せてやる～

Amazon︰

HKT48 6th ANNIVERSARY HKT48 6フェス ~LOVE&PEACE! ROCK周年だよ、人生は…~

另外幫幫手 買本寫真就好啦
多田愛佳 写真集 『 らぶLetter 』
Amazon︰

2018年7月17日播 餓左咁耐電視 無得唔睇啦

RIP

大家想搵人 可以入tg直接問

留名, Fullniii巴打究竟買左幾多人mail

10個

好彩有巴打你無私share, 可以用nako 完post

其實係sns圖黎

呢單嘢hkt個スレ都幾多人講

個標題做乜

係?

無問題啊

原諒小弟才疏學淺
係咩意思

總選名次 聽日感謝祭

sorry大佬 我以為亂打

唔出奇 我都係10分前諗

鬼知咩

我原本目的都係預你地唔知 博你地問既

真空

某會員好耐無上過水

唔似真空喎

唔巧貢認真
肯定有打底
應該係

GIF狂魔 用撚晒你地D數據

宮脇世一

MIKU

頭盔頭

我今晚決定貼mio

我要madoka

唔好咁啦 貼左好多日

喊JOR

想幫奈子抹眼淚

衰妹引到班叔叔

岩岩睇完HKTBINGO
點解可以咁悶

好過頭兩集啦青

我飲左少少又比人拎左

呢集算係咁啦CHIＮＧ

我幫緊

報咗驚 fbi 已經追蹤到你位置

😘😘😘

123

週刊ファミ通2018年8月16日号（2018年8月2日発売）では、世界中で熱狂の渦を巻き起こしている『フォートナイト』を大特集！

“バトルロイヤル”を勝ち抜くコツや“クラフト”のテクニックを筆頭に、各シーズンの内容や最大限に楽しむためのポイントなどを掲載。『フォートナイト』の魅力をわかりやすく解説しているので、これから始めようと思っている方も安心です。これであなたも“ビクトリーロイヤル”間違いナシ!?

また、HKT48の宮脇咲良さんやプロゲーミングチーム・DeToNatorに所属するYamatoNさんからのオススメコメントも掲載。マジでみんながハマっているんです！

more

This better

明明指原冇MAIL開個回覆用做乜鳩

前幾日有一封架

20180803 我愛森保まどか

少有 真係得madoka

0803🤔

象徵我到左未來都係一樣咁愛

只係愛到20180803

咁快就放棄

改咗名？

天音は１週間くらい前にユニットきまったと言ってたのになんで発表しなかったんだろう

yuna個日握手都話組好咗 話夜晚twitter 最後個日無講到
之後仲要唔同左添 原因自己諗

內情睇嚟殊不簡單🤔

今晚主角係mio

我好似一次都未試過
同埋見到佢完全無人排 好慘

傷出之後真係差咁多🤔

不過我係名古屋又另計既

d 人係鐘意mk 妹多過廢青

真係好慘

不過其實感覺傷唔傷都感覺下滑緊 唔知點解廢青搞好多野個feel 都好似好謝咁

佢高峰個時都唔使做咁多野

上呀宮脇

睇黎都係得返宮脇同奈子

不過可能感謝祭 少左日唔番韓國

好想頭兩部握mio比佢鬧

下個畢業會唔會就係...

佢會畢業就唔會咁勤力做廢青

點睇都唔似

拖到呢家先更新

見唔見到後面個鐘響緊

Gay test fail

正
希望佢悶心返D

開

應該無事既

櫻花個樣好似幾日冇洗頭髮
個頭油過VIVIAN

擺明通宵練習
韓又要練日又要練

大家點睇活寶貝田中美久

好怪

nako個樣好似泡菜

都幾好呀

利申 頂唔順

可能睇慣泡，反而覺得miku個妝唔太好

泡菜妝

拿拿拿 美久mail又提奈子

Hinata

Fap fap fap

想帶amane, hinata同aki去溫布頓🤤

泡妝

兩日訓兩個鐘 有料

miku

死得未

粗眉怪

蠟筆小新

Is god

2018年8月6日（月）
1回目：開場12:00/開演14:00
2回目：開場16:30/開演18:30
チームH「シアターの女神」公演
※14:00公演は小中学生のお客様(12名様限定)への当日券販売対象公演となります。
※18:30公演にて坂口理子 生誕祭を実施いたします。

■出演メンバー※２公演共通
秋吉優花 ・上野遥 ・神志那結衣 ・駒田京伽 ・坂口理子 ・田中菜津美 ・松岡菜摘 ・植木南央 ・小田彩加 ・堺萌香 ・坂本愛玲菜 ・武田智加 ・豊永阿紀 ・外薗葉月 ・山内祐奈 ・山下エミリー

美久仲未上到公演牙

正 抽下先 好耐無睇H公演 而且有nao仲有咁多T2

我估我今個月中98中

我都feel到背後有好強嘅氣 應該今日中

1位は「福岡県」！

九州一の繁華街、福岡・天神があることで知られている福岡県。女性が使用する「好いとうけん」「怒っとーと？」といった方言がかわいいことでも有名です。
福岡には福岡市、北九州市、久留米市など比較的大きな都市が点在し、どこに住んでも買い物に困りません。また、福岡といえばラーメン、明太子、もつ鍋をはじめとしたご当地グルメが多く、東京よりもおいしいものが安く食べられるのも大きなメリット。
適度に都会であり、適度に田舎でもある、住むにはバランスがとれた福岡県が1位となりました。

又要估你係邊呀
係我屋企又要估咩

上兩個月買dmm用淨千9yen今個月可以買半價

31號續表示屌佢老母

上個月得咁少公演廢事買
今個月仲要平價hohoho

唔知點解覺得指原搞到成件事好有違和感

唔知點解見到佢個樣就有D想笑咁

做乜野影像倉庫同我自己斷續會 今個月又冇得抽

比咗錢未呀

唉 屌又落選

再接再厲

今晚指開SR

太美了😳

連出家人也動心

收到wind今日感謝祭牙花又有center

弓起

睇錯咗做SM女王

應該要啦

一齊睇美久寶寶showroom

要番工 真係無時間

1m

指原開未

開了

依個反而有d想睇

開左6分鐘,1萬人

完全唔同班

指嬸

三唔識柒都走入去

可能2日咁多大新聞,D人等又有發表

窒到仆街
有冇巴打都係咁

佢話冇野發表既

美久畫質奈子化

嘩 社長都係到

咁搞笑

大支野

唱歌唱歌

好似偷WIFI用比人鎖卡

五郎同太郎呢

疑似五期

日向

青木GAY

Oda sr

呢個角度

阿紀sr

背景音oda

Nappi同oda喺後面做咩

同我玩緊

早d訓啦ching

夜啦真係

唔係傲嬌就ff

NAPPI要我同佢玩唔比我訓
呢家D女人真係麻煩

都係佢最正

Oda

到nappi

UP相啦HKTOFFCIAL

好耐冇見

Nako b

唔知唱乜鳩

ODA玩緊日向頭髮?

要右真係

今晚想貼邊個

is ok

垃圾

我都想要啊

垃圾都冇

垃圾傲嬌

同大家介紹我女友

思覺失調

覺唔覺SAE 好可愛

洗唔洗咁酸

原來係AKI

一生醉曖 那支蜜柑

我妻子紗英

覺唔覺好開心

無咩人諗 今日貼aoi算

Miku

貼邊個都得

真係

大家會貼嘅都會睇

貼啲不人氣嘅成員

倒如？

Sae

貼左幾日啦 有無d有新意少少

愛加里

真係要計應該係大家都唔會貼嘅人

4期有個

仲有hazuki都冇人貼啦

依個真係太少相啦 我無咩方法

依套衫真係好爆

見到就貼下pd48 嘅圖

佢真係得意到

未load到圖個陣以為係講緊沉船嗰個

依個得意d

未沉曬

都沉左大半啦

邊有得輸啊

唔錯唔錯

沈船

宮脇bb

屌 壞機

橙

まりり CM

屌就係因為玩呢啲game搞到冇咗五百幾蚊

超級大傻仔

有錢

唔貪心 要白衫嗰個女仔夠

笑鳩你班矮撚

點解日本妹可以咁 mk

益力多都係咁

嘩岩岩係公司睇呢個PO
差D比老細見到我睇HKT D相

原來HKT係全員一齊

用手機睇是常識吧

有咩問題
成日係公司光明正大睇公演

導你老細入坑

我愛你

今日奈子仲未浦頭

牙花又嬴

睇片好似係merumio c

長腿

忙住排con?

最高日文字呢

好似都係merumio

買咁大筒最後都要我幫佢食晒

哈哈

Sor law 約咗nako b食其他嘢 所以佢要留肚

琴日架喎 作故仔都作好少少啦

就係琴晚食囉

番咗酒店訓教喎ching

btw 唔緊要啦
我有得同奈子美久睇戲食同一筒爆谷

秘密嚟

瘋了 都瘋了

我有得同奈子美久一齊睇戲一齊食同一筒爆谷
你有冇呀

你老婆呢

呢張圖主要係笑邊位MEMBER?

我同奈子單獨食飯 美久走開咗 話費事阻住我地

就係你呢D仆街搞到上文春

文春之後冇報即係流料啦

左上嗰個可唔可以打格仔牙 唔存在㗎喇

影唔到

你怎麼這樣憑空汚人清白……
出家人的事，能算FF麼？

我以為單獨食飯 又以為影唔到
山本彩痴撚咗線

唔洗做？係度ff

差啲比拿高摙死

我講緊隻天竹鼠

Sor 已經叫咗nako b細力啲

想企中間

個頭一定比頂帽焗到一大陣味

令

係頂帽一定好好聞

又拎咗四本書

應該冇人會貼

由你做起

隻野真係好慘 投晒降

咪幾好睇下相

今晚唔上twitter睇圖

禾巧曖梨牙

why

好提子

提子都要睇 我一到依d日子就係咁搵黎睇

推埋老細入坑咪好

why 咁可愛

又沉船

依個我又唔沉 你去沉啦

19歲

Why so cuteeee

單推巴蘿莉控

上面有個咩奈子仲過份

Boss

2018年8月7日(火)

1回目：開場12:00/開演14:00

2回目：開場16:30/開演18:30

チームTⅡ「手をつなぎながら」公演

■会場

スカラエスパシオ

■出演メンバー※２公演共通

今村麻莉愛 ・小田彩加 ・栗原紗英 ・堺萌香 ・坂本愛玲菜 ・清水梨央 ・武田智加 ・月足天音 ・外薗葉月 ・松岡はな ・松本日向 ・宮崎想乃 ・山内祐奈 ・山下エミリー ・運上弘菜 ・地頭江音々

爭aki又齊4期

咁樣既組合都好好睇

正到

矢吹奈子單推？

你啊 係你啊

Sae姐姐我都岩

Why so prettyful😄😄😄😄

制服誘惑

買嚟同禾巻著情侶裝

ゆかた

買女裝

詩奶

超令令囉唔該

スクリーンには０歳から17歳までの奈子の写真が順々に
0歲即係點

一粒受精卵嗰時

出世到1歲之前咪0歲😑

一生刀紫醉曖😭😭😭

Moka sr ☺️☺️

得意的moka豬

Sae我都啱

係咪講緊你啊

Funson9

唔係分身黎，330巴早過我

全部都係單推分身

改左名啦

禾櫻唱獻給R.S.

諗起8字巴

點解

一生醉曖HKT

你再加推落去個名咪好長

點解要

決心樣

唔會啦，依三個係排頭三

做咩野🤪🤪

真係又係全員圈內都出場

屌好可愛

紅衣女鬼

頭先個sr好好睇

女鬼

aki

個樣

好正真係

老女人

巧正

好美

一齊易

禾boss 真係認身高

好似下星期就可以飲酒

真係好撚高

根本係小朋友

兩個都識

唔好攪咁多野 why not all

認真想要條魚多d

好衰

條魚好似好好食咁

仆街到你

唔係掛
下年呀哇?

好似真係今年

哦,原來降左飲酒年齡,我記得佢仲未行成人式

朝長美桜巴打去咗邊

櫻花好正

Dse下隻akb single去唔去？

不了
真係唔得閒
雖然好想

可惜
不過到而家都未出schedule

係咪有咩特别野？
我過埋下個sem就搞掂喇
所以好唔得閒

冇，問下你去唔去啫
暫時touchwood 應該冇咩特別嘢掛

最驚miss 神event後悔一生
雖然宜家ask都係果幾味

放心啦 MISS親都係神

電腦冇壞有錢飛啦

MIKU BB啊

yes 我miss左15 HK con

唔緊要 唔算太神

都唔齊人邊算神
1617最齊人就真係神啦

兩個推晒幾好

覺唔覺SAE 好正

幾好幾好

要講我實話第一個tour神

覺

第二個單獨CON最神
兩隻煩膠仲未走又有3期係到

覺唔覺好正

回來了

多野做

幾時先會無咩野做?

覺唔覺好正
要MOKA NENE

今晚貼3期生

9月頭

仲有成個月

痴線佬咪搞我nene

我已經準備好圖幫你改

冇名比你地叫喎

最左最右are mine

我好愛你呀

中間可以畀我練波當波踢

你地d細佬唔識野我唔怪你地

知唔知好多大佬都推佢

#metoo

收皮啦你
你愛嘅係森保園
醒下啦

#左がミラクル大天使で右がミラクル大大大天使ね！

識唔識分左右

唔貪心 淨係要大天使

佢講架

仲有一張

Why so QQQQQQQQQQQQ

成日覺得大天使個樣好hea
明明事實唔係咁

唔關我事架，我只話要左要右

我都要大天使

NakoSaeMaria喎

大天使唔係頭三

好似我咁叫單推咪乜事都冇

世間竟有如此廁人

頭三地位唔會變

你啲五十步就唔巧話人啦

中間
右邊bosss都good

左中

都唔知幾正

今次推咁慢既

宮脇世一

係啊 真係推得慢

宮脇咲良
15分前

行ってきます✈️

So many奈子

ok啦 岩岩check緊app d相

又飛晒 今個月都幾痛苦

辛苦美久

比美久體驗一下我平時既辛苦啦

後生仔有夢想係好

返去你嘅maria 度

牙花老母推松岡惡

美久豬

冰個係牙花老母

親生老母牙

哦
都係松岡一族

自從訂咗牙花mail
朝朝都講早晨番工都特別精神

牙花好呀
禾地hkt之顏

你講 邊個先係HKT center

花姐

你咪又係睇後面張poster

長文讀不了

唔需要啦 屋企有20劵

8/3(木) FM福岡「HKT48 渡辺通一丁目FMまどか まどかのまどから」
メンバー： 渕上 舞 本村 碧唯 森保 まどか
【放送局】FM福岡
【放送時間】21:00～21:55

大家睇咗美久條片未

未啊

我咪唔睇poster

我搵唔到生肉
想要生肉cap圖

認真 其實係calendar黎

見親都想笑

機場相終於係新衫啦

日日都上水

開台未廢青

啱啱先起身

搵到條片啦

教主好耶

春麗腳 踢死人

踢我囉

年中都唔知幾多想見偶像而去做偶像

體驗精神病人既辛苦😥

唔知咩黎 貼咗先

嘩

美久條片原來走個時去美久到先派

八字為左見偶像去做j家仔

條片好正

想睇

有冇入行介紹

好想被佢西面

好旺角

片呢

右邊

好撚正認真

我話正又要比你地話傲嬌

所以你唔可以話正了

正

公平咩

依d咪香港落晒海個d

希望多D人單推美久

你

今朝封mail吸引到我

買紙巾未

我覺得就嚟

就嚟咩呀

招積

睇TIF

因為你單推奈子

☺️☺️☺️☺️

🤤🤤🤤🤤

真係好有心機拍條片

改名未

都話要30日先改到名

改做田中美久単推し啦

要左，要埋右

傲嬌沉船=愛狗

出嚟MK隻揪

留意番=愛未沉船

貼下美久都要比人屈

唔講咁多 大家都係睇

陪佢行左好耐

出家人都有病

狂賀

💀💀

IG堆相

要哂

你個名夠唔夠長呀

夠架啦，唔會改名架啦

阿邊個id咪一樣係只愛宮脇咲良

遲早到你比人追擊

同部長拍住上？

睇睇依個啦

第6回

無理由唔要曬

啊

我要食啊

美人呀美人

Mk

你就想

呀！！！！！！！！！！！！！！！！！

人在遠方

蟬沒有和唱

做咩啫你

做乜鳩

手震sorry

完全唔知做咩

Moka🤤🤤

公佈聽日不參加未

話事話 真係未 好奇怪
會唔會番黎

咩料又派膠牙

又係等節目完先公佈囉
係人都知啦又係到戴頭盔

阻住晒 明知aoi係日本 都攪到佢唔出得mail

番黎又要比人屌去握手唔練習表演架啦

講起又講 今日又真係冇mail

今晚又要陪佢睇漫畫

新post